官派律師聯絡家屬拒披露名字 朱凱廸：有時連個姓都唔講！

12名涉反修例案件的港青在中國被關押逾100天，日前家屬透露再收到被囚者的第二封家書，要求家人代為承認在港干犯的罪行，有份協助12港人的前立法會議員朱凱迪表示，難以確定信件內容為涉事港人真實意願，而近日接觸家屬的官派律師身份神秘，甚至拒絕透露姓名，家屬有感目的只為促使家屬保持低調。內地當局正考慮是否起訴12港人，引述家屬期望內地勿設法阻止他們返內地聽審。

12名涉反修例案件的港青在中國被關押第114天，朱凱迪今早在港台節目表示，家屬委託律師一直無法接觸被扣留港人，12人只獲委派官派律師，而家屬約於一個月前收到一些屬被扣留港人筆跡的信件，官派律師近兩周亦有聯絡家屬講解案情，惟這些律師非常神秘，通常只透露姓氏，「有時連個姓都唔講，剩係話你知我係邊個啦！」官派律師亦曾安撫家屬，指部份人案情不嚴重，預計刑期為6、7個月的監禁，明年農曆新年可獲釋，只是部份「組織者」後果會較為嚴重，家屬認為對方僅希望家屬在港保持低調。

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

中共法治 = 朕即法律

綁架左人地仲想人低調

信個個都on9this is Hong Kong NOT China

姓黨

拿 我係代表你既律師 不過你唔洗知我係邊個架喇

喂 你認罪啦 可以判輕啲 通常罰錢姐

詐騙電話

你肯打字

究竟點解要家屬認罪我都係拗撚晒頭
支那嘅陽光司法

質素高少少好無？

原來係極速巴開

家屬認為對方僅希望家屬在港保持低調
綁架犯唔畀人報警咁解

官

陽光司法

搞咗二千年，仲係法家個套